[黃金意志！！]嚴選最好玩嘅JoJo 遊戲！！

最後一隻玩已經係ps3 allstar，
當時真係覺得好正，
淨係睇畫面都J 死人，
又多角色，
而且當年動畫仲未出哂，有好多第三部打後人物，
都好很正

近來想買返部ps4 玩下，想問下ps4有冇出過JoJo 好玩架